港共暴政、黑警同建制全部都係殺人兇手

血債血償

我嘅心情同鄺仔一樣
義士😭

香港人唔會忘記呢一日！

聽日不見不散 街上見！